【突發】國會眾院一致通過《香港人權與民主法》與《保護香港法》

美國國會眾議院於10月15日美國東岸時間星期二(中國與香港時間10月16日週三凌晨)三時半恢復會議﹐在多名眾議員發言表示支持這項法案以及香港市民的抗爭行動後﹐眾議院以“全體議員一致同意”(unanimous)的表決形式通過了眾議院編號H.R.3289的《香港人權與民主法》(Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019)﹐
眾議院同時通過了編號H.R.4270的《保護香港法》(PROTECT Hong Kong Act)。這項立法禁止美國企業向香港政府與警隊出口任何催淚彈和人群控制技術。眾議院也同時通過了第543號決議案 (House Resolution 543)。決議案內容承認香港與美國的雙邊關係﹐譴責中華人民共和國對香港事務的干預，並支持香港市民擁有的抗議示威權利。

美國國會及行政當局中國委員會主席麥戈文眾議員(Rep. Jim McGovern)發言時在身旁擺方一張大型照片﹐照片是一張從高空拍攝﹐顯示在香港時間週一晚上於中環遮打花園舉行要求美國國會通過《香港人權與民主法》的集會。

目前《香港人權與民主法》已經送交參議院等待表決。這項同名法案在參議院的編號是S.1838。預料將於這個星期稍後在參議院全院進行表決。

漫漫長路 加油

推

集氣大會係好有用既

全票通過，咁參議院過都無問題啦

可喜可賀

證明表態係有人睇到架，下一轉上參議院再有集氣會一定要再出，冇藉口唔出

全體議員一致同意
我相信雖然參議院受到商家好大既壓力
但係依然會通過 始終眾怒難犯
就算係為選票都要贊成
美國就好似睇準呢個時機先爆咁多單大野出黎
有理由相信美國正在下一盤很大的棋

Sir this wayyyyy

燒山

燒山破燈

Go USA!

好多野浸浸都未上台已經好多人開始緊計劃同準備
只係未遇上個對的人

贏了

要搞個感謝大遊行/集會

呢鋪真係要多謝gphone

其實通過晒都好似無乜實質野幫到我地個運動

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

多謝 gphone !

順便多謝燒山。

仲要過參議院同埋儍佬侵⋯

星期日多幾支美帝旗

通過咗先，唔好唸咁多住

不一定

過到第一關

wa

0負皮post

Add Oil

擔心參議院多d

大家要繼續努力行落去
仲有好長既路要行

參議院鬼好多
商人勢力（中國）大好多
唔可以咁定

一日未成功，都不能鬆懈

時刻保持警剔性

過眾院易，過參院難。